做野五年信用卡簽賬額要有幾多至合理

而家得15000

我而家中三每個月課金神魔都吾止15000拉

大學生無工作都$15000

咁細個就每月課神魔$15000

狗至玩神魔

On9先加大佢
夠用就夠

銀行成鳩日都企圖幫我加大佢
即打去屌佢老母

第一年三萬三 第二年8萬3
留名睇今年再加 上十萬

起碼10m拉

On9
比夠10萬都冇撚用啦
都冇錢還

你好多賬要簽咩

加大佢做乜鳩，諗計加大你月入仲好過啦

收入多就話姐
limit 多有咩用
都還唔起

又黎

連個麥記都買唔到

搵三萬 得萬五 唔怕爆

吾你老母

5m左右勉強夠

以前做左1-2年，搵兩萬幾

就同我打到20萬

做左一年野 三十萬

10年前岩岩出黎做野 8000月薪 比廿萬我

做野6年 12萬幾
要咁大簽賬額都冇用
出咭咁耐係結婚果陣先簽倒一兩次過十萬既數

想知學生係咪一定冇得加大佢
我冇工番 但每個月起碼要簽8-10萬 要係咁入現金落去好煩

佢都係俾30萬我，但我cut到8萬，30根本用唔著，keep 8萬都係諗住安全啲。平時每月碌都唔過兩萬

五皮野 實際都用唔到一萬係炒iphone先多

Ching炒艾蜂有冇斬獲